傾下計

嗨

食左飯未

你個fd 做左我阿媽

叫你小心啲呀佢
不過佢係有潛質做呀媽

做咩唔開心？
1點食咗嘢啦

Bye

好累

鬧我死仔包

點解

做咩咁攰

笑咗你做咩嚟

佢份人好體貼人不過

木得解

做完運動有乜做

打G睇手G睇lihkG

好多G......

小妹從事性交易活動

你好靚

進出口貿易

講真唔好凶我我投訴你呢句好正

唔知

...==

咁你做下運動啦

淨係得進口

你後面

對狗唔需要客氣

hi

嘩乜有sticker

唔好搞我後面

大把人想搞你後面

熱門見到

點解可以噉得閒

準備出去

仲唔食嘢呀

好走

笑咗

佢長期唔洗返工

多謝你

做緊ptbf

又出街

Hello

自己一個....

Meh c

18件雞已落肚

下你講真架 咁快手

會窮

一陣就係準備出去做了

都係出街呀

係...

尋晚講定啦
新出果三隻醬不錯哦
個人鍾意檸檬果隻多d

仲請唔請人呀

你好多街出

邊度有

又同我搶客呀

一個人食唔曬
細食咗好多

呢排係咁肚屙

偽毒可恥

搵食啫

我勁撚大食
食9件囉

我琴日屙咗兩次～
飲多啲寶礦力

呢排係成日過海嘅

你贏曬了 貢型

懷疑你食完18件要再加豬柳強

要出街買添

買比你
住邊

英國
有心 thx

英國而家朝早啵
食早餐未

食緊
頭先睇咗篇好核突嘅嘢想嘔

唔洗share了
咁你去嘔咗先

香港仲未到放工時間喎
返緊工定學生

廢中

餓了

有入冇出？

床上運動

跳彈床

佢靚女嚟 唔好再搞佢

真架
勁喎
玩過
好爽

仲要雙打

未見過點雙打

真心

你又知
我以為係巴打

兩張床

點解會咁以為

咁你都好忙

一齊玩？

唔鍾意彈

咁瞓呢

至愛

贏大錢

又屈禾

Yes 做得多ptbf

Serious

不是
加芝蛋雞

Cut cut cut sin

.....?你講真？

Ys

唔好踢爆好無

此po不比溝girl

求包養

Fake

你係靚女okok

Real news!!

可食用

你好勁。。。真心

都不能

識自己去廁所同唔會亂叫有冇得加錢

做完運動好肚餓

唔會亂叫係咩意思

快cow禾

做完運動點解唔係食早餐
你幾點做

識安安靜靜囉

10點零

唔好得把口ok?

我好靜
所以你可以嘈啲

咁晏
做完運動食m記好肥

講事實都5🦆

一齊瞓

瞓好啦，唔好搞我後面

靚女

我無野講

我冇野講

此po不能cow ok？

咪搞

唔好凶我

我投訴你

禾鍾意靜d

Ok

Yes sir

肥開不怕

要有行動牙

今日冇出街

我投降

不是

唔玩野果陣係

但你好鍾意同佢玩喎

唔使咁怕羞

咁咪乖囉

落雨咪出啦

教我未

屌又扮

自貼先啦

使唔使喊啊

咁就冇㗎啦

有咩做

比人恰

乖仔有冇獎

眼淺

你不知幾開心又扮乜

慢慢跳彈床

堅持不自拍

不開心

叫人幫你影咪得

典解呢

好易氹

支持

獨派人士

自拍計時

我係
不過比人呃會好hurt

邊個呃你我幫你打柒佢

怕羞仔

今日冇

對住我都怕

有我幫你打柒佢

叫聲靚仔先

唔該哂，靚仔哥哥

OK好有誠意，我接受

想拍拖

溝女

請你食飯

我想比女溝

好攰

抖下啦

抵你冇女啊

留意到你好想見我

有
但係試過一個之後發覺內在夾唔夾真係好重要

咁你係想搵個點樣嘅人啊

起碼可以分享生活
會一齊有小小短期目標一齊achieve

呢樣我都想
不過好簡單咋嘛 佢哋唔會分享生活一齊定目標

唔簡單
一開頭真係覺得佢好靚
但係發覺佢人生又冇目標
又懶又公主病
自問都錫到佢燶

同埋佢骨架大

咁抵你啦睇樣
冇目標咪一齊搵囉不過佢唔肯又冇辦法嘅
抵佢有公主病你咁錫佢

好

你而家好好咩 自貼評下

咁你識搵下一個未呀

識啊
但係遇唔到

好煩架清

你好傾嘛

A0

試過

實有機會嘅

咪喊 笑返未

暗瘡大肥仔8

主動d啦

好多仔想溝我

留名學嘢

好羨慕....

A-1

抵我冇女

交心不交樣

都要學嘢，，

全部都膚淺
淨係鍾意我對36E

真朋友

學乜

咁又唔好咁灰

淆就輸一世
自己諗

比你講一講就好sad

有冇訓練班

收到！！！我會主動啲！

笑返就唔sad

人無恥

木有
我都係等人溝我架咋

快

得你無恥咋

咸鳥

要學嘢先

勁島

想食

教我

所以依家單緊

想食乜

你都得架

首先要幽默

你唔受

蝦蝦蝦

真
鼓勵佢

跳彈床
跳跳下跳咗條女返嚟

憫咗d

唔啱
不了

開心仔

U go

要有咩條件？

極限了

點做

係開心ge

U la
Master

Boom boom boom

相處得舒服

增值下自己
執執個外表

Me ng sick

仲有呢

支持呀

#metoo

我成日入八達通，50 50咁入
我心地善良

未諗到

Go

唔怪得你單..............

扮

慢慢思考下

唔係扮
港珍的

建議入落個腦度

其實冇乜要求
要識落先知

你都a380了

好似好多人都係咁

No了

感覺好緊要

A381?

好似真係好多人都睇feel先
之後先其他
咁如果啱feel但樣唔啱咁點算

唔啱咪唔啱
仲可以點

O緊

咁姐係就算啱feel都係要睇樣

睇你有咩要求囉
我就寧缺勿濫

I mean u

呢樣係真

毒撚怎O

假

Me2

好真

真喎

食飽

Metoo

想食糖 食晒未買

快去

唔想落街

Tmr sin la

唉

都好

做咩

支持！

可唔可以一齊撐落去

大家好

推下先了

我係乖乖仔

咩事

賣點係乖乖仔

有幾乖？
利申賤男

唔嫖唔賭唔煙

試下做賤男去cow girl

唔可以咁做

so q

唔可以用q黎形容男仔

如果又煙又酒又嫖咁會點？

唔知
你係？

係咪即刻唔想識我

唔會
有呢d習慣唔代表唔可以做朋友

你回好快

做乜咁想同我做朋友

因為好想同人傾計

自從第一次見到你開post,傾完之後，覺得同你幾好傾

我個po個個人都好好傾

你好似長上連登，回超快

Yes lihkg and fb .

你識唔少人喇

原來你係好早既連登仔 3283

淨係識你

咁你想點～～

一定唔係
人地係靚女你都知

冇想點

想識佢？

唔係
想識你多d

我都唔知講咩好添

你係女嘅話我都想識你

即刻變性

建議師兄唔好咁gay

唔知講咩
玩下姐

留意到師兄好易扁嘴

再扁多次

點解了

比你睇多次

唔好啦

我心理質素差，比人屌一下都會sad

易開心咪得

你又知既

易有反應嘛
好正常姐

易有反應你都知

唔開心/開心都是反應一種啦

情緒起伏

無事嘅

有事揾你

好呀 可以呀

多謝你呀

客咩氣呀

2359

2

感動

咸咗未

啱啦夜啦一齊推po la

冇人借膊頭比我

借啦拎去啦

你gay我

你要咪拎去
最緊要快啲開心返

生亦何歡
死亦何苦
自問看得很透徹

點透法呀

看破紅塵
不再執著

唔執著啲乜
你嘅紅塵又係啲乜

知足，無欲無求

係知足
但好似唔係無欲無求，你都想有個知己

有冇都冇所謂

咩事唉唉聲呀

無所謂都是有所謂一種啦

唉唉聲

我無求

同你一齊唉

係欲呀

巧巧！！

你又回咁快

琴晚你好似都喺度喎

快手快腳

冇錯

瞓未

未

失眠

想緊咩

做緊咩

Reply u all

我冲涼先，一陣返黎

咁夜沖

想和你洗洗睡

肉丸

冲完

點解咁夜沖

我男友叫肉丸 你...唔記得咩
你之前應該有係gay post出現架喎

喂我記得你 好耐無見

Gay post

打完J

驚乜

咁你可以去瞓

未瞓呀

你係？

我係

典解呀

唔洗咁驚....

有咩幫到你 ?
比個機會你了解下hehe
其實每個人身邊都有只係香港令佢地好難現身

我唔會歧視
不過好怕比佢地鐘意

照下鏡
hehe眼角高過港女十倍,
冇女仔鍾意既人唔洗驚比hehe鍾意
BTW 你平直男平日都係咁𥄫女

我比仔追過

巴打

我冇諗過佢係gay

我以為一直好朋友

咁你應該真係好靚仔

怪唔得咁驚我係gay
笑咗

Lol can I join

睇唔到樣都照J 唔好理, J左先算

Join d what

咁又唔好
好耐無見 去咗邊

傾下偈

自問一般

我都試過啊 鍾意直男係好痛苦
中學個時發生, 就算之後冇再愛佢
都要成四年先唔再痛

你笑我

唔得
唔准

邊間

其實第一下以為你話play lol diu

通常靚仔嘅都唔會話自己靚仔

咁又無

返鄉下讀書,
為左令自己唔好進入精神唐人街,
我戒上連登同unlike哂香港傳媒

都四點，ng play la, 吹下水，幾好

讀咩而家又
咁你做咩破戒 讀完了？
Like返毒果啦

所以呀港應該好靚仔

喂呀，唔同
你係鐘意人，我係比人鐘意囉
佢係無啦啦係我後面攬住我錫我一啖，話鐘意左我好耐
我推開佢走左，之後冇再聯絡

我就瞓呀 你地慢慢傾住先

好飢渇 巴打

屌對唔住我笑到痴咗線

我真係唔靚
不過對人好好，有一顆善良的心

相由心生=靚仔

個人返左黎香港, 諗住處理返d野
點知香港咁既環境, 結果留到聽日先走

咁你有冇掛住佢？
其實佢都係坦白，你情願你好朋友對你唔坦白？

No

我嬲

好時直仔係幾confusing嘅

傾計is ok
Don’t J me

有幾呀

其實佢都知呀港鍾意女仔架啦
都係想表明心意姐
不過係估唔到佢錫囉sosad 比我我真係唔敢呀 仲要後攬 嗚呀！！！

唔好啦
鍾意咩type girl？

你都比人知道你唔係厭惡佢, 只係唔係gay咁樣呀

接受唔到
我地有一齊游過水，有比佢睇過副body囉

已射

我真係唔想笑
但佢真心灰嗰下真係好爆笑 喊出嚟

我係
唔信都冇計

其實你地咩年紀

成個禮拜冇啪

22

就係咁先怕

幫你？

嬲

你都真係幾q笑到我

正

接受唔到

最好唔好

聽日約左炮友 有心

你仲笑

3p

你唔係掛住男朋友咩

停咗

29
A0

我單純姐

咩叫A0

你好似同我講過你29？

cls

29都咁單純

男友批准的

你係咪都係29

係呀

咁點解唔同男朋友要同炮友

記得記得

冇大學學歷唔啪

快溝女

怎麼可能

男友返左去, 留低我係香港

咁我都冇咁怕
我冇大學學歷

碩士plz

你等多陣就有等同男友啦

仲係青
勁怕羞

....

純情

你咩年紀

3尾

我認

唔瞓？

有咩問題

好少有

咁你真係好乖
會愛錫自己嘅人已經好少見

我一向話自己乖

生理時鐘癲倒咗

咁係真

你倒返轉

好想有突破

想做啲咩

有既定機制同準則去進行評估

冇問題，29仲係處鄧你心急啫

做咩唔陪老婆瞓

1 or 0?

拍拖

聚舊 畢竟佢係我破處的

咪問你鍾意咩類型

Omg first guy!!!!!

我10偏0

拍拖都唔會扑住
至少有真感情同相處一段時間先

文靜
乖乖女

點文靜
點乖法

呢啲人欣賞

靚仔嗎？

咩10？偏0？

姐係會有一個做攻 一個做受
佢係受

好似我咁

點知會點

1即係攻, 0即係受
10即係兩者都得
巴打考慮做邊種

仲複雜左

瞓了晚安

小鮮肉？聽日約炮會係邊

可唔可以正經d
我唔知你地講咩

晚安巴打

你諗下0係個菊花
咁你知道1係咩未？

唔識答。點解你要j學歷

唔話你知

屌好認真解緊你聽

1即係屌人個個, 0係比人屌個個

哦！原來如此

一個插，一個被插？
簡單易明

唔同d三教九流既人啪

你好單純

我唔呢d嘢，sorry

咦

咪係LoL

明白

唔好笑我喇

咁你想做邊個

Sorry ar

喂，葛佩帆都博士，咪又三教九流

喂呀
再J我我真係嬲
我直仔

必要條件唔等於充份條件

我唔係歧視你

好啦 唔J

哈哈，放鬆D先
Flirt吓你，nothing to lose
都唔知你係邊個

咁既前提下做朋友ok

你都幾得意，讀邊科

有陰影

感覺你好好蝦 （大力拍頭）

其實唔明個陰影位係邊
譬如：你同三條女一齊攪，得唔得？

終極乞食科畢業，再讀乞食科

文科？

請你食雪糕（遞）

你追一追post

係

多謝巴打

Ok la. 可做老師/ 編輯

（一手搶走）（掉落地下）

點解要咁做
好hurt

個科算係專科，好想做個行
但個行又係乞食

蝦你囉
你係傻仔 係傻仔

唔明點解你要咁神秘

哲學>法律

唔會同你講野，絕交
Bye

Good ah. 思考型

Come back sweetie

你英文名係咪L字頭？

佢係衰人

你成日要人tum架！man d 啦

呵返 應承今日唔再蝦你好冇？
聽日先再蝦過

咁佢玩完我
仲話我傻仔

我唸我識你

Anyway 祝你聽日長插長有

我地要鼓勵性別氣質既自由表達，唔應該接受性別定型。

呵返 港BB （攬）

你可以屌鳩佢ma

你咁弱，點屌西呀

咁你又蝦我?

蝦人唔關性別事

唔好再咁喇，你又唔係女，我起哂雞皮

我會識d乖乖女

射死你啊

性別歧視 要告鳩你

冇呀

原諒你

以後唔准

射咩先

唔好諗衰野

催淚彈、布袋彈、橡膠子彈

天光 落樓下食薯餅

M記?食包定通粉

食薯餅
D通粉轉哂做薯餅, 塊豬柳轉薯餅, 塊蛋轉埋做薯餅
飲熱薯餅漿

正經d

只關心薯餅

咁都要叫餐食

去超市買急凍自己炸

唔係m記 樓下係成盤任我攞

吓，why

住酒店

酒店?

我返黎冇地方住呀
男友早走但佢同我一齊黎
唔通帶埋佢上老豆/老母屋企咩

你而家自己一個返屋企囉
酒店貴呀

老豆比

Hi

早

侵侵

你好你好

佢地唔想你返屋企咩

我比人蝦

29歲 保護自己未

要強壯啲先可以保護女朋友

比女朋友保護得唔得

咁建議師兄可以試下姊弟戀

你又話幫我打蝦我既人

講真你係咪啱做0仔

我唔係gay

你需要1仔保護你

唔要呀

I can be one jai

Long time no c

愛返工力量

Meh e c

你終於認

You up mud 7

對唔住

返緊工？

等收工

早返早收

原來同義士係同學，我十分光榮

講真佢好正 我幾鍾意

佢地想呀，但我想住酒店嘛

Who

試下大方啲

平仔

返去住一晚喇
佢地會好開心
食左幾多塊薯餅

西雅圖華大

你瞞我咁耐

又唔想識我 明了

佢地約左我好多次食飯

大好青年

唔係呀！
我唔係咁既意思

返去喇

咁係咩意思

咦咦又係你

人地怕嘛

怕我

你返工牙？

無
但出咗去有嘢做

你係好人

好人卡

成二千蚊一晚
係鄉下做左咁耐貧民, 差d要去教堂攞野食
難得返黎有daddy媽咪錫, 幾大都豪華埋佢

但係你又叫我做0仔，之後又話自己係1仔
你叫我點唔怕

返去佢地會好開心

明嘅驚都正常

日日如是的我

Chris Wong?

不過都當你朋友

好啦 返去探佢地啦
不過都係返酒店瞓

想蝦你

你建議你去搵姐姐拍拖

咁你做咩唔開心樣

畢業啦？ 恭喜

食左粥食未呀小朋友

出年啦

點解要食粥

可以保護你囉

渣ga

唔一定要姐姐嘛

因為小朋友未有牙仔同唔夠力去食固體食物

細過你又成熟過你又可以保你
難d

🖕🏿

我唔係小朋友

原來你係BB

咩料

加油

眼瞓

就收工啦

BB點識回你

你個fd係咁蝦我

唔好辯駁 快d認
你就係BB, 係小朋友

最鍾意蝦小朋友

29歲點會係BB/小朋友

我都唔係
你做咩蝦我

（拍打）

唔理你

唔認就蝦到認為止呀

唔乖 唔睬港巴

因為你蝦我

我冇 我想幫助你

我地唔好理佢

因為無野值得開心

嗨嗨

咁你諗緊咩

幾時可以死

食唔食野好

食班cake !!!

我食緊下午茶

死完得到啲咩

未食晏呀

食咩

我食緊班cake

米線

三哥

咁我食乜好

你附近有乜食啊

我開始食譚仔啦

人在旺腳

依家一樣咩都得唔到

我都係

你想得到啲咩

咁食乜好=.=

雲桂香

波鞋街果間？

我正係知油麻地a出嗰間

愛

呢度好有愛

唔g邊間
食m記算

零

渣架
好食

大把呢度

咪喊
快笑

食完係mk行返歸先

喺旺角行返屋企？嘩減肥呀？

沒人愛

喊都無用
要笑先有愛

零點一

我記得你係

我愛

係，重左3kg

0.0

我之前都無話我係0

真咩

我會搭地鐵企成程

笑先吸引到愛

Feel ok?

你feel唔到？

木用的

。。。。食飽企下。。。

真係抵我成日喊

會肥

成日笑9me wor

食飽企下係走肚腩

笑到咸

三哥好食過譚仔

普通狗譚都夠我食了

太子有間川之味米線都好好食

我記得都有間好好食
唔記得咗名

太子狗署對面，酒吧隔離

我覺得好食嗰間係貴香園

我知係邊

係係

請你食

咁又唔洗

尋日話左請你食

下 我唔記得咗做乜話請我食嘅

咁快唔記得

我出名無記性你講多次

而家再講多次囉

我請你食

Y請

悶...

你尋日同我講
邊個呃你我幫你打柒佢

哦哦 咁客氣

點feel

feel唔到

你話你喜歡同性

呢度好有愛喎師兄

What張建宗而家先話感到難過
唔好再遲啲
不過都好過林奠0反應嘅
咁諗係咪好啲

可以係猛1

？

咪喊
要笑
笑未

笑

唔覺你有

成個星期無離開過屋企

咁你喺屋企有咩做

無
日日等死

出嚟未

出去邊

唔好喺家

無地方可以去

嚟我屋企

咁同我喺自己屋企有咩分別

有人陪

認真咩
你都係講下

U住邊

觀塘

嘩貢遠
諗住出嚟同你食下糖水都好

你住邊

巧遠

大西北

不了

香港有幾遠

我真係有諗過同你食糖水了

我好撚毒 會悶死你

其實我哋都係鬥靜

好寂寞

陪緊你

點解你咁得閒

做完今日的嘢

其實未做完 差做運動
落去幫人買嘢
自己再買

好充實

仲有陪你囉
你都可以
而家一齊落去做運動

我無動力
食飯動力都無

我知
所以一齊落去做運動
異地同行都好

咁都得

咁你落唔落？

扮睇唔到？
落去未？

Ok ignored me
Dllm

Ok8

做左situp

做咗幾多下
出汗未

好少
唔想出汗

做咗幾多下

幾十下

確實數字

咁你聽日做多5下
做完話比我聽

會死
我大肥婆

幾kg幾高，
咁你做唔做？

唔好做sit up 好易整傷

150 85

點解
咁做咩好

咁咪啱
做多幾日一齊落街做

肥到郁唔到

你頭先咪郁咗

150 85 你仲同我講野

點解唔可以同你講嘢

咁肥
你知唔知啲gay佬問完人幾重幾高先決定講唔講野

好易傷到背脊 做平板支撐會好d
都要注意個動作 上網睇睇有咩要注意
可以既搵人睇睇

做運動有好多既 睇你有咩想玩

我鍾意女人

OK

me too

跑步算

咁所以唔洗驚我唔理你
Ok?

Action tmr

咁勁 我跑唔郁

跑唔郁 幾步就冇氣想嘔
打壁球幾好

搵到自己想做嘅嘢就得了

喺屋企原地跑

木 差唔多成個月都冇打

無

我都想鍾意女人

ok
但樣衰都係無運行

落街

有啦

有呢個心幾好

跑

聽日book

可惜無用

夠膽你就唔落街

好熱

why
樣衰唔係好想出街..

如果問你 由細到大 會唔會有種女仔你係特別有興趣

廢話
就係要你出汗

邊有人會望你

去打壁球 一個人玩都得

做左 10下 squats

屌你老味

明天落街行

笑死

靚女

但係因為我無安全感
我想有男仔鍚多啲

好多人望 成日比人笑

咁你鍾意靚女咪得
女仔都可以錫你架喎

星期六日貴

你又知人地笑你

平日咪得

唔同
唔知點講
性方面都係鍾意男仔多啲

8

我識telepathy

未好返 我都想出去買野

等星期一

Telepathy me

Gdgd

笑緊我 死gay佬 好嘔心

所以你咪唔識

我自己都覺得自己嘔心

你嘔心=我嘔心？

唔嘔心咩？

我點諗重要咩？

重要

最重要係你自己嘅感覺

我就係覺得自己好核突

邊位核突

我無嘢同你講

我要見你老母

唔比

鍾意男

鍾意男仔，又覺得核突 咁你咪好壓抑

係 所以先咁辛苦
好想做女

做女仔就可以真正鍾意男仔係咪

係 同埋會有男仔愛

不過點解鍾意男仔就核突

名正言順

可惜唔會有機會

兩個男人... 有違常理
有人同我講過 依家大家後生企埋一齊都還好
老左...咁點

老咗咁點

核突
2個麻甩佬

點解唔會有機會

好介意人點睇咁

因為我唔係女仔

係自己都覺得核突

但現實好多同性戀一齊到喎

唔會有我份 明唔明

麻甩佬做啲咩你會覺得核突

你經常否定
你試過了？

搞野

講多啲
做咩事

但你好似更享受喎

生理享受 但心理覺得自己好核突

永遠都得唔到喜愛

好矛盾

怎

如用這歌 可以代表我

不管福或禍

天琦bb

第一次覺得人地食煙係咁型
家母都話無一個人可以好似佢講嘢咁叻 思路咁清晰
Miss him

伯母真係好明事理
我表示羨慕

佢講到眼濕濕
仲問我係咪會有籌錢係for遲啲坐監嘅人
咸鳥

不要再說了

希望10月再審可以順利了

希望有日可以除低口罩相見
呢句真係好感動

嘩屌，我地係咪識架
我唉豬啱啱po完依句

睇官點審

笑咗我del咗ig

唔該平平安安出返嚟 好掛住佢

仲要加v煞張圖

姐係典

好想同佢一齊發夢

啫係張圖加果句野囉

好難

V煞圖係點

好想試下講真好正

未睇過？

未啊